運登仔咁憎中共，有冇諗過其實你地最想既就係文革

把口日日提住乜鳩大洗牌，社會上乜人都睇唔上眼，窮又憎富又憎

接受現實啦，比你班7頭立到國分分鐘仲衰撚過文化大革命😂

講到尾自己無錢
如果自己有錢同大陸土豪差唔多
玩女過日晨

屌你啦
上面幾個柒頭識少少扮代表
低能到以為共產黨得六四一樣被人批評
小學生雞睇多啲新聞啦

連登仔應該會好開心，文革呢壇野都開始山雨欲來，就黎有西可屌了。